德X學車中伏經歷

我跟過2個師傅
第1個師傅 成82歲 成日係到hea我
問佢野又唔教 又係到灑我時間
成日停架車係到 係到廢up up親最少3個字
成日講埋灑D唔關事學車既野
而第2個師傅 教左我一堂
佢就話有D事唔係香港
要等2星期到先教到我
咁我過左2星期再打比佢
點知佢就同我講
教我唔到 叫我轉第2個師傅

教我唔到又唔一早同我講
灑左成2個星期先同我講
我仲有唔夠3個星期就考
好似咩都冇學過咁
應該點做好
已準備510

假如想學車
去呢間既話小心中伏

82歲
會唔會教教下瓜柴,要你去落口供

咁嘅節奏 碌柒啦你

82歲

28歲下話

中伏

唔撚係姓伍㗎

係

你都有跟佢學?

呢個仆街嚟㗎…中撚過伏…寸下佢就嬲…垃撚圾

成日講佢有個二奶幫佢生左個仔

係咪混波私家車？

棍VAN

屌你唔係掛 82歲

真係82歲
我果陣見唔對路
即刻轉第2個師傅
點知一樣ON99

考邊到？

油塘

出面搵師傅好過啦

德安？

試過學，佢好意思訓教，我考永孝街，佢教我其他路

係呀

我呢家打算搵出邊師傅學
4月28考

我驚唔夠時間

打去德安投訴，佢會轉出面師傅比你。

我聽日會打去
希望快D比到師傅我學啦

個陣我又係學呢間 棍私家車

有個阿伯教 都唔係教得好 都算

到我考試個陣，考泊車，一踩架車就失控 勁快 差d撞

我當時已知賴野 平時係我學車個陣個阿伯根本踩住個break，搞到我唔知比幾多力

去九龍塘行一轉問下都有師傅喇，跟街師傅好過搵學堂
利申：聽日考 學左十二堂

之前我屌9個幫我踏住break 既師傅。
叫我行快d 但又幫我踏break ,我最後屌9佢再踏大油門。

3年前我都係伍師傅學生，油塘
幾好既佢 不過初初學真係會要你停埋一邊講道理 好長氣

佢最煩停埋一邊講道理 好長氣
一講最少成3個鐘
同埋成日講D唔關學車既野

咁趕應該冇咩街師傅有期

多得條仆街
又話教到我
等左2個星期又話唔教

3星期夠哂啦日日學既話

一係排過喇，一係就快手搵師傅教，試下去九龍塘問下，好多人任問

好彩我呢家日日都可以學到

邊個師傅得閒比你日日學

我都係跟德安搵師傅 但識人搵左個好好既比我

我諗都有既，如果你學夜晚既話

我冇試過，一個師父到pass

我而家咪跟緊佢學緊

上堂你佢話學車個陣撞左車

in Mr Wong we trust

我唔係跟呢間野但我都係考永孝街
我果陣都淨係去過兩次永孝街練
佢成日叫我去天光道 ou果頭兜圈 應該係冇師傅想曬油入葵盛果邊

好彩最後都一take pass

4年前貪平去左呢間學棍仔貨van, 派左個60幾歲老人家教我, 好似姓黃, 師傅又係邊教車邊訓教, 每次我見佢訓左就即刻踩brake整醒佢, 佢醒左仲要吊我話我揸得差, 我心諗如果唔小心撞車要我賠咁點算呀, 仲有呢個師傅教車有好多細節位教得好唔全面, 有時要上youtube自學先搞得掂, 好在考車1 take pass

跟佢學車唔好答自己係大學生
佢會話香港既大學生智商有問題
不過佢D道理又幾中point既

一年前油塘take pass

屌我都係呢間學 暫時覺得都ok

德安一般學幾多堂為正常？？

我果陣就報21堂 因佢送2堂
之後補鐘就補左6堂

1take?